元朗人出黎啦，你地做乜9.？

你地可以俾班藍c咁撚樣，但係我忍唔到！又得我自己一個。
後面各大u仲有手足無訓過架，爭氣啦。

理佢地就on9

收皮啦想引戰？

btw你地今次行有冇叉雞食

收皮啦屌
想引人送頭慳d啦
負評block不推文上一頁

佢哋擺明想引我哋出嚟啦，
佢地鐘意遊行，遊飽佢

唔係引戰呀，係天台又好地下又好，有冇辦法嘈到佢地？

blocked

自己出啦警犬

中大有事我係第二區，第一個拉隊上去。。。你唔係咁對我掛。。。

你地游行又佢地行！上水手足比人打
好嬲

無人就忍下先
等有人再去
唔好送頭

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

成班反黑祖臥底係入面等你出黎...要搞自己搵安全後樓梯搞啦

咁有時點認？手足都忍唔到點說服佢哋？
如果你係leader